New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

推

pish

Push

做乜要會員先睇到

唔好淨係推
攞條片周街派！

Just tweeted.

繼續

TWEET左 幫推

兄弟好勇猛
包括埋片頭一齊追狗個班

雖然唔可以叫記者做朋友
但TIMES真係做左好多野 比其他媒體更加多

Tweeted

ReTweet 推

推推推推

Sor9撳多咗
廣傳啊唔該

自

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

十

次

你哋有冇睇清楚條片架？條片係屌緊我哋手足架on9

push

快啲攞條片周街派呀！

條片係追真相
手足係有召喚神獸
不過警暴係最大問題
有落藥係狗度

推啊
我要真相

幫推

shareshareshare

光

嚴格黎講佢呢D先係中立派
冇話邊一邊唔岩 邊一邊岩

復

香

港

PUSH

時

代

革

psuh

命

推 ，已傳比澳洲

1

Done & Pish

繼續繼續

戰線需要你
Twitter&Reddit

Tweeted
Push

救人個手足好勇敢

佢都需要你
廣傳

已retweet

Agger

你指救人個警察？

唔係啊
有個手足即刻係中鎗手足倒地後衝左埋去

係，得佢一個本能返去睇手足

推，幫手

推，

New York Times Twitter post
直接攞去！

吉人天相

好彩個柒頭盧萎蔥拿拿淋以自衛解釋，
而家無得反口話救同袍，

繼續share

想喊

開槍係自衛
取槍衝入人群係救同袍
兩件事嚟

有排你喊

手足召喚神獸又如何
隻狗俾神獸打完
即刻企得返起身
即係話隻神獸好善良
反而隻狗開槍想殺人
呢個先係重點

TTTT

tweeted+1

已tweeted & fb shared

瘋狂tweet 呀唔該各位
人哋中埋彈你仲就咁留個言 推就算

啱 歡迎係向大social media煲大佢

明眼人
屌
黑警當人肓

仲要三分鐘無人救
我覺得依一段真係核彈

所以咁又點 點會有一隻長盾狗自己一個
明顯自己想衝 比人圍係抵死

拉埋了

仲有

可以廣傳 Twitter

Retweet 呢條 @nytimesword 自己post 嘅

啱啊 呢個都要煲爆佢

唔好淨係推
周圍貼啊

tweet!!!!!

段片說Popo無warning就開槍

琴晚整咗張文宣圖，跟手整咗個petition希望有人會幫手推
[拯救港人，刻不容緩]
**請立刻聯署請求美國國會考慮延長或給予港人永久居留權**

《1992年中國學生保護法案》(Chinese Student Protection Act of 1992)是一項六四事件後由美國國會通過的暫時法案，旨在給予限期內抵達美國的中國國民永久居留權的法案。法案提倡者正是致力推動《香港人權與民主法案》的現任眾議院院長佩洛西(Nancy Pelosi)。

鑒於現時香港政府對在港異見人士威脅日益嚴重，港人現正懇求國際社會施以援手。現請各位立即聯署，請求美國國會考慮提出類於CSPA的人道法案，旨在延長，甚至給予只持有有效香港特區護照或英國國民(海外)護照的香港居民永久居留權。

幫手retweet啊

[救手足]佩洛西:可向港被捕人士發美國綠卡 提供人道支援

記住tweet完加個
#hongkongpoliceterrorism 嘅tag

P牌幫推

屌要多啲人推Twitter 而家得600retweet

tweeted

so precise

你有無睇清楚就真
佢講明聯合國準則係警務人員受到極嚴重生命威脅，同埋有比足夠警告先可以用
兼且係人都見到佢有pepper spray同防暴槍唔用
絕對係中立兼有威力

定係你聽唔明佢d英文？

完全不對等武力

retweeted

黑警做野 唔洗你教

Tweet jor
大家都幫手tweet

retweet左

你當報導係文宣？

唔好淨係推
周圍貼啊

重點
1. HKPF fired point blank range without prior warning
2. Injured protester was left bleeding by HKPF, with no intention to provide first aid

圍毆時圈住咗成支錘仔，生命威脅呢點合理嘅老實講，屌都係要屌佢點解冇用其他 not lethal weapon

廣傳Twitter Reddit
記得加埋trending hastag
留言係啲多人follow嘅AC

其實真係合理既
被制服左既人都好容易起身反咬
所以屈斷隻手先真係合理嘅老實講

警察叔叔原來係咁危險既環境工作
唔反了

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

我要真相

Times instagram 成日俾中國人圍

以事論事你拉其他嚟講有咩意思，呢條片太容易比佢地兜到

屌依家先得七百幾個RETWEET

隻popo自己單機下出嚟挑釁先
槍對錘仔唔對等啊
仲有popo著撚晒甲啊屌

咁係訓喺地下俾人打嗰個開鎗啦
洗乜隻生滋狗專登衝入去射心口呀
冇人圍佢有晒時間俾佢揀武器
都要用真鎗實彈？
救同袍但唔係射打同袍嗰個
老實講 真係唔合理

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

咁佢支防暴槍呢？仲想點兜？
唔好當人鬼佬弱智得唔得
呢d語調係藍屎專用架咋

我知係唔合理，但段片 show 到佢係“救人”，所以我有疑慮應唔應該推啫

sor 純粹唔想有位比人入，如果大家認為外國人係明白嘅咁我潛返水

有防暴槍唔撚用 再講係隻賤種狗自已抆槍沖入去
成件事好撚清晰 仲兜既一係5毛一係mon post狗

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

唔好掛住賽後檢討
推片啊

啊好掛住賽後檢討
推片啊

新聞負責帶狗射實彈
需唔需要同合唔合理
由得讀者自行分析
正如藍絲睇咩都覺得合理冇問題
我哋都操控唔到

老實講 點都show唔到佢係想救人
俾人打嗰隻都未上警狗Facebook取暖
佢可以有幾生命威脅
幾個人圍住一個訓低嘅人嚟打佢地成日都咁做
仲要裝備懸殊得咁緊要

人哋點諗唔好理
總之我就一世都唔會原諒警察
佢做咩都唔會說服到我

push
已tweet

五

大

訴

求

缺

一

不

可

咁既暴力程度點會合比例
我屌你老母你班黑驚壓頸
圍住個瞓底左既人用警棍扑頭
用黑驚個logic即係我地都可以shot to kill as defence 啦

屌

推呀

做咩member only...

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

撳多咗
請廣傳

你睇晒先啦，佢話到明冇隻popo冇warn過，又冇provide first aid 比佢，又影住佢又papper spray 同 rubber round,咁都唔係幫？

推!!

其實係 但我覺得佢唔好用班狗嘅射膊頭附近
可以講埋射穿咗個肺或向心口射會更好

pish~!~!

你可以推射穿咗個肺

一開頭隻防暴狗落單，係咪又唔聽order衝左出去

Pish

義士!

啱啊 失控

推啊

唔好忘記最後係一班狗面前一個人揸把遮去想救建仔嘅手足

有人知道依家個位手足點啊？

tweet佢老母呀

INTERNATIONAL RULES AND STANDARDS FOR POLICING
Law enforcement officials are required to identify themselves as such and to issue a warning before resorting to the use of firearms (BPUFF No. 10), unless such warning would create too high a risk, be inappropriate or pointless. The addressee should be given sufficient time to respond to the warning.

SPECIFIC RULES ON THE USE OF FIREARMS
1. A law enforcement official may only discharge a firearm when it is necessary in the circumstances to do so to stop an imminent threat of loss of life or serious injury. An imminent threat is one that is expected to materialise in actual harm in a split second or at most a matter of seconds.

2. Where a threat to life is grave and proximate in time, but not imminent, exceptionally a firearm may be discharged when it is necessary in the circumstances to do so to stop that threat.

3. A threat purely to property does not justify the use of firearms under international law.

4. Intentional lethal use of firearms can only be lawful when such use is strictly unavoidable to protect life. A threat to life that is not imminent can never justify shooting with intent to kill.

當然, 香港警察已經唔係咩世界 Standard, 快快改名做公安啦.

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 #kill

其實中槍義士加多區用手槍直指人群開槍證明防暴已被允許用實彈隨意射擊
有義士極近距離被射擊要害(差幾CM位義士可能就無命)就係個果係個証明黎

習總呢下真係多謝晒黑警
國慶又俾班豬隊友spin晒個focus去開槍個度

推 轉頭tweet

中立報導唔認為有偏幫任何一方啵
係國際戰線上好有用
講出事實，幫邊一邊讀者自行判斷

食完飯繼續

啱 我要真相

[請廣傳]
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！
政府譴責得岩
黑警就係暴徒！
暴力升級，妄顧其他人嘅安全

民間放映會唔該

Lm

溫馨提示：唔係Times (時代雜誌)，係New York Times (紐約時報)。

嚴格嚟講佢分析件事同時屌咗警察兩鑊：冇警告違反聯合國指引、有椒水有低殺傷力武器唔用。

不過新聞本來就應該中立，唔通個個好似CCTVB咁咩。

傳送門！

Ching要補飛先得嫁

推！！！！

Twitter link, retweet再自己出post spread

推!

你唔明英文唔怪你

好提意

p牌照推

佢地都自稱times嘅
推啊

已用英文開了新推文

條片兩邊都有講, 一邊講手足持武器追打, 另一邊講狗隻冇根據聯合國準則俾開槍前要俾警告&嚴重受傷/生命受到威脅下先可以開槍

人地記者中立客觀講事實就叫唔幫自己

香港唔需要極端親政府武裝恐怖組織，解散警隊
美軍或者聯合國維和部隊取締黑警
直至落實五大訴求

知道

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

咪係 仲推呢條片

巴打我意思係要推呢條片

要真相！！！！
唔做片面嘢
睇晒條片先講

做文宣個時強調
Popo自己衝入人群，配槍已掹雞
無預警開實彈
有其他較低武力嘅槍唔用用真槍
隔咗3分鐘無提供急救

nyt 最強黃媒

煲大佢
This kid got shot twice. You can see 2 bullets in his lung per this CT. Pls don't tell me Mr. Police Chief Lo "Since [the officer] believed his life was in peril, he made the decision he made," & "We think it's reasonable & lawful." 2 shots? can't use his rifle w/ rubber bullets?

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

，

推推推推推推

認同

ReTweet !

有pepper spray 同橡膠子彈shotgun 唔用

文宣推爆佢

中文比班仆街亂譯做非致命性都算
點解英文會變左做non-lethal
明明橡膠同布袋都係屬less lethal weapons

文宣靠你澄清啦
推啊

大家一人做啲
推啊

721831

721 831 101
Tui

慢鏡好清楚連開2槍

自己睇慢鏡

Double 呀！

兩邊都有屌既其實

推上去唔該

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

tui

Dklm 4點鐘popo記拍會拎咗嚟播
剪走咗話本身有胡椒噴霧/非穿透性武器唔用嗰段

張片肋骨上方有兩個白點

藍絲經常手段
斷章取義我唔意外
所以要報晒全片！

推呀屌

警畜死全家

可唔可以做到地區放映會

我都想

嘩黑警用呢條片有冇同NYT講

班防暴上晒豬咀，有理由相信剛放完催淚然後成班衝前，但點解個長盾防暴會跟住前衝以致落單? 同喬裝警策略一樣，走散嘅防暴都有效製造混亂以致搶槍丶開槍，祇要有傷亡，無論係抗爭著或差佬都可達至暴亂升級嘅效果。

我地都知
就算放左tg=要掹槍？
不過justify唔到對正心口開槍喎ching

The times.

仆佢個街popo用左刪減版
要睇全片啊

推啊

佢冇提到藍盾手足係想打走已經喵住左其他手足個頭既槍

It didn’t mention the blue shield protester was trying to protect other protesters while the gun was aiming the head.

去twitter提返佢地
仲有
仆佢個街popo用左刪減版
要睇全片啊

推啊